原來我同佢拍過拖

比左個處佢之後就好少理我
每日得一兩個msg比我 或者一個都冇
睇返啲相就覺得以前日日見嘅日子好遙遠
不過冇所謂啦
已經做晒最壞打算

好sad..但everything will be alright
加油

咪撚害個b

想屌

唔準屌我個b

係同你交配

咪咁不負責任 你有能力養先好呀

00後？

如果你中出我會唔會顏射到我粒b

早啲訓...聽日去投票啦！！！！！

要有好大決心至生

?$Q

阿姐我都一把年紀了

跟隊

我埋單ok(只限 bmi 20~22.5)

嘩咁叻呀

爆佢出來

絕對會, 你幫個b戴返副gear先

假膠

萬一佢只係忙所以理少左我呢

我埋單ok(只限 bmi 18~22.5)

埋單啫係點

我都好忙，但如果真係愛會同你交代清楚

早啲訓, 聽朝投票啦

一黎啦，二黎乜都一腳踢，未必對細路係好事

明白點做都好，都係個艱難決定，但要認真諗下

佢每日都會voice message同我講佢個日有咩做(有時冇嘅話佢話係瞓晏左) 之後得閒先會問我做緊咩
應該冇事嘅

啫係我想射精你

wtf
希望只係假膠

咪撚推依d垃圾post啦屌
早d訓落街投票啦

我中意比佢屌完之後一齊瞓喺度傾計
你會唔會同我傾計？肯傾嘅話打個折比你

正仆街 生佢出黎啦

咁好心你就不推文回覆啦

生又仆街 唔生又仆街

醒啊施主

如果呢個係夢你話幾好啦

你擺明做錯緊
On9

信任

預埋我
警察4P 警嫂OT

你自己選擇

除左加油 都唔知講乜好

母親好偉大 我愛媽媽

收皮啦死都唔做警嫂

如果已成形 你生唔生都係仆街
因為未成形 你可以早唔要
但如你偏等到成左形先 所以正仆街
如你而家諗住成左形先落仔 就等於殺人 又係正仆街

最好選擇係你一早帶眼識人 或者 未成形前就唔要
不要自私以為自己肯養大就偉大
一個唔完整家庭 對細路一定有缺失 成長一定有路少問題
到時人地可能寧願死 都唔願比你生出黎獻世

自己諗啦

警察4P 警嫂OT 養埋你個BB

小心害咗個b

唉，其實你都係壞唔晒，不如同bf好好傾下啦

有無咩野可以幫到你？
大家女人易d傾

唔好太絕望 其實真心好人都唔少 不過你未搵到姐
如果真係想生 經濟ok就生啦
但係要預咗之後搵人會難好多
如果你仲想重新開始做女仔 拍拍拖嫁好老公就..
btw 頂住 一切會好好的

落左佢啦仆街。扑野時唔帶套咁開心？而家有避孕丸食架啦。又係個套穿左定點呀？未準備好千其唔好生。害死你又害死佢。

扑野唔帶套前諗清楚啲先啦。

聽下我廢up就好喇
我記得有晚佢屌完我之後就去返書枱度打文 我見佢咁耐都唔返嚟一齊瞓我咪望下佢做咩
原來佢打打下瞓左 要我拖返佢上床
佢篇文仲差個ending就完 我估佢應該想瞓醒先打
不過我想佢有多啲時間陪我所以就幫佢打埋最後一齊瞓
以前好sweet呀可

男人有時係好迷失
會擔心唔知自己做唔做得好d野
btw, 佢知道bb既存在未呢？

佢同fd去左日本玩緊 唔想咁快掃佢興

有冇正確咁食？有冇去家計會？

睇咗婦產科未？有冇同醫生講食咗都中獎

好多謝你 ching真人一定好好人成日幫fd解決問題

唔想個b講戴妖金句.....

咁知道condom 同 避孕藥既重要未？

落左佢對你同佢都好

幾歲

睇到好心酸，可唔可以唔好扮無嘢??
希望你最後有個good ending

你都幾樂觀，真心勁

如果係我我會墮囉只可以講 養唔好只會害左個bb

比人中出咁舒服 係要付出代價架啦

弱智仔咁

好痴線 人生除左愛情仲有好多野

拉

你真cls

睇到好心up 身邊人都有過咁樣經歷 絲打加油 堅強

都啱啊可
墮胎嘅話個bb一定好孤獨
跳樓嘅話至少可以永遠一齊

重點唔係個男人點
係你想點

但比個建議你
如果冇能力比好家庭個 bb
真心唔好害佢
早d落 你都冇咁痛

on9post 都上熱門
不推文啦屌

11.24 出黎投票 冇本土就投泛民 踢走保皇建制！

絲打 如果想搵個人陪你可以搵我

利申：絲 30
唔會逼你揀

Sorry呀
我3個鐘之後就會仆去投票嫁喇

唔開心可以
但唔好成日講悔氣說話

而家係要去面對 唔係去跳樓 或者諗個肚孤唔孤獨

未成形 就趁早 睇下男友肯唔肯認數 肯幫手養
唔係同呢個男人做夫妻 只係睇佢會唔會肯承擔作為人地老豆既責任 肯既咪生 唔肯就快落 唔好累左下一代

成左形 你諗定改咩名啦 承擔自己後果
但唔代表你無左一世 中意你既 你有仔女 都會愛你

但跳樓只係令你一屍兩命 無左一世 仲要更大罪孽

咁你就用不推文啦

望見都覺辛酸

Sor arrrrr我以為p牌推唔到

丁丁 你要堅強 我會一直都支持你

BB唔要係真係好可憐
但你都要考慮吓生佢出黎
你會唔會俾到幸福佢
爸爸要唔要佢
你養唔養到佢

喂 樓豬你食咗事後丸都中嘅話 個bb好有可能會K型 生唔生係你決定 冇得比意見但你真係要諗清楚個b之後嘅健康

我知要點做嫁喇

唔好貪一時道德光環害左兩個生命，仲要搵成個社會同你揹

絲打 希望你有個good ending
男人總係想爽唔用套 但做女既點都有責任
唔係怪責既時候 好好諗下未來既問題
利申 30up巴 之前同女朋友試過有 但因為有意外已冇左.....

推呢個，我無補充
依家男嘅去旅行又剩
就算無bb都唔應該另女朋友咁傷心，再睇返樓主之前d post， 唔睇好

絲打，記住要將BB培育成勇武

你仲唔係人生贏家 ， 幫人養埋個仔

有啲sad..

抵

我父母無要第一個先有我，所以我對落仔唔反感（我係第三，依家有個家姐）

要考慮既係你有無能力俾幸福個小朋友
佢無爸爸，或者第時有後父，心理健康好易有問題

建議你落左佢重新出發，你仲有好長既人生

絲打想詳細傾/陪伴可搵我
30+絲

我諗你都細個，要真係考慮清楚
有其他人意見好啲
唔想搵熟人既就搵個信得過既大人

唉 聽到都覺得傷心 唯有下次記得帶套啦絲打

明明就喺肚入面 但係就好似隔住左成個世界咁

你仲細過我喎。。。

我都想比你抱下佢

啱啱生完出嚟男定女咪又係薯仔咁樣

唉你玩住毛公仔先啦

如果樓主以為用個B可以留住男朋友個心，我覺得你唔岩做人媽媽
但感覺樓主好鍾意小朋友，鍾意到男友唔接受都想生
如果係咁落左點都會掛住一世

大家覺得男人先係女人既支柱
但其實自己仔女都可以係女人既支柱
如果金錢環境許可底下
生佢出黎我撐你
有咩要幫手既就出聲啦

你都有enjoy過

如果樓主以為用個B可以留住男朋友個心，我覺得你唔岩做人媽媽
但感覺樓主好鍾意小朋友，鍾意到男友唔接受都想生
如果係咁落左點都會掛住一世

大家覺得男人先係女人既支柱
但其實自己仔女都可以係女人既支柱
如果金錢環境許可底下
生佢出黎我撐你
有咩要幫手既就出聲啦，如果咁岩住同一區，我都可以幫你湊

利申：二十尾絲

連登 d timeout error搞到我成個痴線佬咁

冇能力千祈唔好生
你生咗佢出嚟又唔撚識教 你咁樣只係害左佢
你都唔想你個b好似你咁樣冇家庭嘅關懷架
絲打3思 你生佢出嚟真係害左佢
我就咁睇你好似乜嘢都未ready咁

落啦
唔女累個細既

起完底樓豬差唔多成個月前分手,但係又大左肚...嗯

On9

絲打自己經濟能力如何

認同

絲打 個b要唔要 我唔識俾意見你 唔好做令自己後悔嘅決定就得 要嘅諗清楚呢條路唔易行 唔要嘅 我又知你真係好鍾意個b 要諗清楚第日會唔會後悔
總之唔好太自責 個post好多指責你嘅聲音 但其實你都唔想嘅 唔發生都發生咗 你都食過事後 都係有咗 都冇辦法 可以試吓揾社工幫手 母親的決擇嗰啲
至於個仆街男人 到呢個時候你都仲淨係顧佢感受 實在太傻啦 唔好拖啦 同佢傾吓 有啲嘢總要面對

樓豬又贏

支持盡一個媽媽嘅責任
雖然辛苦啲 但生命要珍視
祝你仲會搵到一個愛惜你嘅人

搵件毒撚埋單

Here

不如我幫你埋單

你呢個死八婆
蠢閪
俾人呃閪屌咁撚柒我就唔會周圍講

絲打 重新黎過

同佢講左先啦

需要傾計嘅可以搵我，俾下意見你

嬴緊5:0啦

粒b生痔瘡咩

你有冇諗過佢想唔想出世？on9

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

真係好，中出完有左b，都唔駛負責
我都想

依家害左個b 無謂害多個唔關事嘅男仔

覺得絲打好有母愛會好錫bb
不過認真提醒你 自己有冇能力養 bb出世後嘅生活呢啲你要負最大嘅責任 如果冇百分百信心畀到幸福bb都要再諗過
多啲同親人朋友再傾下深思熟慮後再做決定

講出嚟舒服啲啫
可唔可以鬧多啲我 我會更加舒服

咁佢仲係細細粒啊嘛

有唔知佢想唔想呢
不過我知要點做嫁喇

我知左之後都好唔開心
唔想佢都唔開心
所以自己一個知算喇

絲打搵左人陪你去未，呢啲野搵人陪你去會好啲

就係因為我鍾意小朋友 我覺得自己會錫到佢變港孩 所以以前就諗一定唔可以生
但係依家個天就咁快比左個機會我

自己嘅責任自己咩返

唔好傻啦
你咁樣對個bb做同狗警有咩分別

請聽我一句 搵朋友陪去啦 個種壓力唔係一個人可以負擔到

你要諗你有冇能力養？你返緊嘅工支唔支撑到你養自己同養埋個b？生咗bb就好難揾另一半。衰d講句，趁個bb未成形落咗佢，對個b同你身體都只係有益無害

搵條仔埋單啦

第時埋單條佬買大送細
咁益佢啊

絲打邊有人會想俾人鬧...
就算個下你地都應該係你情我願架嘛
你同男朋友關係都幾好嘛 等佢去完旅行番黎傾下都好呀
同埋好似啲巴絲講會唔會再check清楚呀

直接啲講，俾人中出即飛

原來諗住屌你 不過睇埋啲留言都係算
感覺你唔係一般MK妹 祝好運 加油

如果唔想朋友知道，唔介意我可以陪你去

好似好尷尬咁

絲打

做咩啊

佢話1分鐘後打比我 但係已經係兩個鐘前嘅事

呢啲仔生出嚟好撚低賤
你覺得佢大個咗可以成才咩
香港地咁撚扭曲
佢只會變街童
咪撚製造社會問題啦

垃圾
食屎啦死mk

連登仔真係好Warm
相比格離ibanker個post，呢到真係展現人性的光輝

狗公同姣婆可以有咩好結局?
一家三口晚晚隊草呀

Agger

唔想食你

絲打,最後如何?落左就要休息下

放鬆個心情就可以

絲打加油
有咩結果我地連登都會陪住你
有d人把口係衰d
但佢地都係死剩把死人

祝你地有個好結局啦

加油呀絲打呢個時勢發生呢啲事係好難決擇，好欣賞你好樂觀同好有愛。
我唔知你同男朋友會點選擇，如果唔要bb既話，都唔好後悔或者怪責。如果要bb既，我相信你會係一個好媽媽，不過諗嘢要再成熟啲大個啲啊
btw我地等你消息啊

咁又係 同我一樣 好老實講我成日都同我老母講話如果你嗰陣落咗我就唔洗而家獲獲執你蘇州屎 獲獲新鮮獲獲金 咁多年都無好帶挈

阿Q

話說樓主幾歲

多謝你啊

唔係自怨自艾 好有型

依家錢又冇 時間又冇 應該要放棄個b

我以為自己怨緊

醒未

好心你落左佢啦